我只係唔小心寫咗兩個簡筆字 就攞唔到滿分啦

個頭髮成住菜呀